727 元朗遊行

請問下 個日有冇人申請緊不反對通知書